「唔會搵政府工」我點都唔會入政府做野

成班官員講d 野太低b
大佬呀，點頂？
我寧願一世係私人市場打滾都唔會做佢地一份子

Ching 666 skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

成班人為五斗米折腰

咁多負評就知連登低質

好等你入咩